{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088368?place[place_type]=GID&place[gid]=1088368&place[latitude]=33.3473871931&place[longitude]=126.2099722179&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 판포레스트펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州パンフォレストペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペットの入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 メゾネットタイプの客室は禁煙で、バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。 朝食サービスは無料で、駐車可能なスペースがあります。 客室情報は102号は基準2名、最大3名、103号は基準2名、最大3名、104号は基準2名、最大3名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペットの入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は禁煙で、バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報は102号は基準2名、最大3名、103号は基準2名、最大3名、104号は基準2名、最大3名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 488
    }
}